幾時再上街？

冇得上街好悶呀……

應承我
武肺完左之後
再300萬人上街

ok?

你係玩膠定認真？

無哂堆靚畫面推上國際

舉報你個漢奸走狗，國安法

認真一問，上街都犯法？

呼吸都犯法

樓豬拉得 已報驚

有減價祭市民就會上街

旺角日日都好多人 不過係食喝玩樂啫

批勇武死曬啦，去曬沙嶺丫

取消限聚令之後就有戲睇

唔會完

日日都上街吃喝玩樂緊喇！你今日買左報紙未？

push